7.1將有大量政要集合於一地，香港人有呢個機會做咩？

行到呢步
已經估計唔到計劃唔到香港人嘅下一步

烏克蘭會將議員推入垃圾桶

請傳給十個親友！一生平安！

佢哋會海路入場？

人不怕一死，自然乜都做得

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

[呼籲] 我知大家都好嬲, 但係記得戴好個頭盔

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

推